有無人未訓傾陣計 秒回

香港人今晚都唔會訓到

講夾公仔都俾巴打屌
樓主的帖咁不痛不癢實有人屌
上連登唔可以玻璃心

日日夜晚失眠

睇完15歲個女仔我訓唔撚到
但係又要繼續扮無野溫野 下星期mt

好辛苦 好無力 覺得自己好廢 咩都做唔到幫唔到手 好似做咩都冇用咁 世界好黑暗

開不推文唔阻熱門有用post咪得

巴打咩事

加油MT, 以前我都係訓係草地溫書，香港人真係好忙

的確係 但係乜都唔做 就等住變新疆 再無未來

想休學 依家呢個moment專心唔到讀書

發夢做過好多野啦 差麻包袋

希望唔係嬲一日 然後永續抗爭

我仲要quitu retake 2020 dse,今日睇到新聞，連操卷操到一半都無心情做落去，今個星期懶曬

感同身受，要撐住💪🏻 儘自己能力考好去

無事嘅 dse啲野易過u教嘅野咁多

瞓條毛

無啦 發夢發得咁密 feel到唔係好跟得上

但係覺得只有數學有希望升分

港豬們開心訓緊

ff下係retake科 刷分

我由六月失眠到依家，日日沈淪低潮

香港人太錫身 不了

攰到自然訓著 起身返學睇到好多都溫齊書做哂assignment 都懷疑係咪自己問題

成日瞓著冇耐都彈番起身

頂住呀巴打
dse 對中學生係大壓力
再加埋呢段日子係唔易過

但大把巴絲撐住你嫁

唉諗極都唔明
無論係打人又好 強姦或者謀殺都好
班狗係郁手果刻真係冇猶疑過咩..
佢地唔係都土生土長嘅香港人咩...
為咩要去到咁盡..

咁易咩，我距離目標升既分有點遠，今日收到自己篇英文作文，作到好多mistake ，搞到無咩信心

成功去人化就無問題啦
你唔見啲狗依家成日都甲由甲由咁叫咩
仲不限衣著年齡 逆佢就係甲由

比啲信心自己 表現會好啲

有時候我真係喺到諗..
不如放棄呢場仗 都好過日日見到有手足被殺
兇手仲要逍遙法外嘅消息

每日係屋企有兩個藍絲屋企人轟炸，加埋新聞鋪天蓋地，我好攰，我忍受父母不斷鬧示威者，好唔開心，但係我要retake 同埋無經濟能力自立，費事同佢地鬧交
嚴格來說我唔係中學生，仲有170日就2020dse ，好驚升唔夠分

你咁講 放棄左 比人殺嘅就係呢二百萬人

努力借dse練好英文，為將來打國際文宣戰出一分力，書到用時方恨少，英文真係好難

我好驚大家都攰了
應承我唔好放棄

睇完今晚中大啲片
再睇埋15歲女仔單嘢
喊完之後 完全訓唔到

個頭好痛 聽朝仲要interview
根本瞓唔著

永續抗爭到幾時

如果可以揀 可唔可以換個女仔返黎 我入去比狗打死

聽日仲要溫mt

一個都不能少
要死嘅唔應該係手足

應該死個班通常都長命百歲

如果可以揀
真係想捉翻幾隻黑警出黎祭旗
慢慢一刀一刀割落去
等佢地生不如死

好心up

how about恢復滿清十大酷刑

長命百歲都可以生不如死
今世唔還下世都要還

佢得15歲
我15歲仲on99咁

唔係好信有報應

15歲仲日日番屋企睇卡通片炸屌

可能考d野無咁難，暫時專心MT, 仲有一大班出黎頂更

心理壓力真作好撚大

只係好多時黎得慢，又或者冇機會見到

佢15歲出黎抗爭 仲唔知生前受左啲咩虐待

點會訓得着
頭先睇睇下個十五歲女仔嘅po睇到流眼淚

銘記於心
十倍奉還返比佢地

希望啦 做隻港豬真係好 又輕鬆靚grade

im dead inside

係 先睇完沙田個男人條屍啲相 中大 仲有個女浮屍 三樣嘢一齊接收曬 好沉重 個心鬱悶到想嘔 瞓唔著
我開始唔知自己講緊乜嘢

點訓呀
好希望有人突然話搵返個女仔，原來冇事😢

見到呢個po想呻下
：每次諗到班義士曾經，或者呢刻被人虐待緊強姦緊甚至被殺既時候，我仲可以涼住冷氣，玩住手機，乜都做唔撚到，成碌廢青咁，就算出去發過幾次夢又點啫，食咗個幾粒催淚彈所受嘅傷害永遠冇得同佢地比，我只係一個垃圾

咁對我黎講同唔存在無分別

撞斷女仔腳個藍絲都有阻膠護 十咩倍奉還

呢個政府要有幾仆街先會咁
成日話啲學生比人煽動，其實可以理解成佢地同意呢班細路係無辜
點解仲可以咁對佢地
就係因為唔係自己個仔就落到手

Agree 每次屋企人話擔心自己 都想問有資格要人擔心咩 比人拉左個次受幾多虐待

加油啊 我下個禮拜都mt 仲要打孖
呢個時候個心唔強硬啲都頂唔順

原本我諗過po負面野去story，但我諗諗下，唔得，我係一個比人感覺正面既人，我唔可以咁自私，自己唔開心仲要同人分享，所以只可以係連登講

睇左報陳彥琳既浮屍新聞。再睇左死者報夢個post..一路喊一路起雞皮好辛苦。 好希望佢同佢地可以安息。好心痛 又好驚 驚到想叫醒老母

或者啦
但人收唔到佢地唯有等天收

好驚ar……我係男嘅都驚…

反正緊急法都係成百年前嘅產物
恢復十大滿清酷刑其實完全唔撚誇張

大家都明個心情
講咗出嚟舒服啲

其實可以做d咩先可以救到香港？六區十二區十八區三罷都做齊林奠都係咁嘅死樣，我哋係咪只可以起新屋嶺到睇住香港變成大陸咁，然後香港人又如常咁反工反學？

same

仇都未報 點安息

有冇諗過現代嘅酷刑其實可以殘忍過滿清嗰啲？

收到 係做唔做姐

男最多打 女既性暴力痛苦好多

好記得10月1係深水埗，岩岩到現場，好撚安排，有個啊婆行埋黎拍我膊頭同我講辛苦你啦小心啲呀，我聽完好唔開心，我跟本乜都無做過，我永遠都係留係安全既地方，婆婆你呢句應我留比前線搵命博既人

今晚有多個死屍……

咩MT

凌遲真係難啲

測驗

正常架..我都未勇敢到走去前線..
次次都係後面尻叫幾句發洩下傳下物資就算
相反好多絲仲勇敢過我..

瞓唔着 好抑壓

有咩idea分享下

真的，枉死係唔會咁易安息到。

發夢見到麻包前要踩線 麻包後想做乜都得

我懷疑有死者報夢

呢個舊post好撚癲

訓啦 攰啦

依家連鬧都廢事

讀唔到書冇錢點買裝同啲仆街打過呀﹗﹗

好多次既遊行明明我係可以去，就因為我懶，我覺得「少我一個唔多啦」就無去，然後每一晚就見好多手足比人拉，仲要大部分都中學生，有為青年，，我係live度見到佢地比人拉個神情，係幾咁驚，如果可以，我真係想用去救佢地出黎，但係到頭來，我得個講字，好辛苦，我真係好垃圾

真相好多時都好令人痛苦。。。

睇完個浮屍新聞再睇個發夢post真係點訓得着
同埋睇中大個女仔爆喊咁講自己受害經歷真係好慘好心噏

呢幾個禮拜發夢發埋啲惡夢

博拉咩 等收工返屋企訓啦

同埋被自殺個女仔15歲咋 我屌你班黑警老母 還命都唔夠啊扑街

你有感覺算係咁 身邊有好多繼續wfc 我要拎靚grade

我居然擔心緊下禮拜4份考試
我覺得自己真係好撚無用
睇完新聞 我訓唔撚到 我喊左 心up

男人老狗
我今日都忍唔住喊撚咗幾次
-中大女手足段發言
-段崇智閉門會議承諾
-15歲女手足浮屍

好攰呀

香港人 今晚可以點樣訓得著

開始接近崩潰

唔好諗啦

有時都想自我了斷

現實 翻學既繼續翻學
翻工就繼續翻工
呢個社會到底發生咩事？
萬一呢件事發生係我同你或者身邊識既人身上

好想喊

港豬：noted with thanks

一齊

不眠之夜

明明好攰 瞓喺床度但係瞓唔著 啲眼淚係咁流落嚟但係又唔敢喊出聲 好難受

我都係

試下無聲吶喊

喊緊

睇到女手足發言 已經係街忍唔住流眼淚
再睇到中大男手足跪係度喊 我心都碎埋

真係有奇拿就好

屋企人明明已經係黃，雖然深淺有別，但剛才有啲野聽得唔順耳，依然忍唔住爆左，好怪自己EQ咁低

訓唔撚著呀 因為15歲單野唉

希望所有死咗既手足 下一世可以永遠安全快樂幸福咁過 呢一世 佢地好勇敢

頭痛 訓唔到

聽日我仲要返tko上堂
吊返到去好難唔諗